屌 女朋友成日話做咩急住走 仲想留多1-2年係香港先

等死？

感建分

冇錢係難走，萬一用曬都未搵到工咁點

個個得個講字, 真正走到既又有幾多個。

感情問題，一律建議分手

真正走到個d係食正香港樓價賣樓走人
個d冇生產力既垃圾

在職供緊樓有細路的家庭走左好多

有d仲做緊mgr
本身睇緊退休的都諗緊走唔走
(睇佢地似減香港asset買外國等睇退休)

中學生大學生果d
有靠屋企父幹 / 太空人 走左...

百無的後生...
睇下會唔會儲到少少就走啦
香港搵唔到兩萬一個月
同過去外國做Uber / delivervoo 差唔多